[緊急一手]文華對出隧道有南亞搞事 鳩噴graffiti

快啲阻止

想睇寫咗乜

Bad boyz